%!TEX TS-program = xelatex
\documentclass[]{friggeri-cv}
\usepackage{afterpage}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{color}
\hypersetup{
    pdftitle={CV},
    pdfauthor={Dmitry Soldatov},
    pdfsubject={},
    pdfkeywords={CV, Resume, Oracle, DWH, Data Mining, Big Data},
    colorlinks=false,       % no link border color
    allbordercolors=white    % white border color for all
}
\frenchspacing

\begin{document}
\header{Дмитрий}{Солдатов} %{Дмитрий}{Солдатов}
       {Архитектор DWH}
      
% Fake text to add separator      
\fcolorbox{white}{gray}{\parbox{\dimexpr\textwidth-2\fboxsep-2\fboxrule}{%
.....
}}

% In the aside, each new line forces a line break
\begin{aside}
%\vspace{61pt}\fcolorbox{white}{gray}{\parbox{\dimexpr\textwidth-2\fboxsep-2\fboxrule}{%
%.....}}
  \vspace{61pt}\includegraphics[width=\textwidth]{img/Me.png}
  ~
  \section{Адрес}
    119270 Москва
    ул.\,Хамовнический вал, 
    д.\,8, кв.\,60
    ~
  \section{Телефон}
    +7 926 362 99 29
    ~
  \section{Контакты}
    \href{mailto:dsoldatov@icloud.com}{\textbf{dsoldatov}@icloud.com}
    Facebook: \href{https://www.facebook.com/zoldatoff}{\textbf{zoldatoff}}
    Linkedin: \href{https://ru.linkedin.com/in/zoldatoff}{\textbf{zoldatoff}}
    ~
  \section{Стиль управления}
    \href{http://paei.denero.ru/16/DZ9XUH}{\headingfont PAe-}
    ~
    \includegraphics[width=\textwidth]{img/PAEI.png}
    ~
  \section{Ключевые навыки}
    ~
    \includegraphics[width=\textwidth]{img/cloud.png}
    ~    
\end{aside}

\section{Опыт работы}
\begin{entrylist}
  \entry
    {с 06/10}
    {Начальник отдела DWH}
    {\href{www.rs.ru}{Банк <<Русский Стандарт>>}}
    {Определение стратегии развития хранилища данных. Руководство отделом разработчиков хранилища, взаимодействие с бизнес-пользователями и предоставление им качественной информации. За время руководства отделом удалось добиться следующих результатов: 
\begin{itemize}
\item Повысить эффективность процессов внутри отдела, в частности, внедрить стандарты разработки и проектирования хранилища, повысить технический уровень сотрудников 
\item Организовать результативное взаимодействие с бизнес-заказчиками и системными аналитиками 
\item Разработать архитектуру хранилища данных, базирующуюся на best practice в области проектирования DWH, с учётом специфики работы систем-источников и требований конечных пользователей 
\item Произвести поэтапный переход хранилища на новую архитектуру, в результате чего уже в течение 5 лет сохраняется приемлемая производительность его работы хранилища при 10-кратном росте объема данных (без повышения аппаратных мощностей) 
\item Добиться повышения качества данных за счёт более тесной интеграции с источниками данных и организации процессов контроля качества данных 
\item Реализовать проект по покупке программно-аппаратного комплекса Exadata и миграции на него хранилища данных (на текущий момент проект находится на завершающей стадии) 
\item Принять активное участие в оптимизации бизнес-процессов банка, связанных с подготовкой отчетности, бизнес-моделированием, разработкой учётных систем, организанией бизнес-проектов в области розничного кредитования\\
\end{itemize}
}

  \entry
    {05/08 - 05/10}
    {Бизнес-аналитик, ведущий специалист}
    {\href{www.neoflex.ru}{Неофлекс}}
    {В основном был занят на проекте по внедрению хранилища данных и локализации иностранной АБС в западном банке в качестве аналитика:
\begin{itemize}
\item Разработка и согласование бизнес-требований и технических заданий по автоматизации обязательной и внутренней банковской отчетности 
\item Проектирование отдельных блоков архитектуры хранилища данных, оптимизация потоков данных на хранилище 
\item Взаимодействие с подразделениями заказчика по вопросам интеграции банковских систем 
\item Подготовка проектной документации (статус проекта и отдельных его направлений, планирование и обоснование трудозатрат и пр.) 
\item Подготовка предпродажных документов, участие в презентациях продуктов компании Неофлекс
\item Консультирование разработчиков и непосредственное участие в разработке отчетности\\
\end{itemize}
}

  \entry
    {10/06 - 05/08}
    {Ведущий специалист $\to$ зам. начальника отдела DWH}
    {\href{www.rs.ru}{Банк <<Русский Стандарт>>}}
    {\begin{itemize}
\item Развитие, оптимизация и поддержка хранилища данных. Автоматизация процессов подготовки отчетности 
\item Изучение бизнес-процессов, связанных с розничным бизнесом банка 
\item Участие в ряде внутренних проектов банка (автоматизация расчета резервов, секьюритизация кредитного портфеля, интеграция с системой бюджетирования)\\
\end{itemize}
}

%  \entry
%    {10/06 - 05/07}
%    {Ведущий специалист отдела DWH}
%    {\href{www.rs.ru}{Банк Русский Стандарт}}
%    {см. следующую запись "Заместитель начальника отдела"}
    
%  \entry
%    {12/03 - 10/06}
%    {Системный администратор}
%    {\href{www.rubin.ru}{МТЗ Рубин, ОАО}}
%    {Администрирование корпоративной сети компании <<Рубин>> и %провайдерской сети ТЦ <<Горбушкин двор>>. Windows / Linux-сервера, %оборудование Allied Telesis, MS Active directory, веб-хостинг, интернет-%биллинг.\\}

\end{entrylist}




\newpage


\begin{aside}
    ~
    ~
    ~
  \section{Портфолио}
    %\href{https://github.com/zoldatoff}{github.com/zoldatoff}
    \vspace{5pt}\href{https://bitbucket.org/zoldatoff/portfolio}{bitbucket.org/zoldatoff}
    ~ 
    ~
  \section{Языки}
    ~
    \includegraphics[width=\textwidth]{img/programming.png}
    ~
    ~   
  \section{Иностранные языки}
    ~
    \textbf{Английский}\includegraphics[scale=0.40]{img/4stars.png}
    \textbf{Немецкий}\includegraphics[scale=0.40]{img/2stars.png}
    ~
    ~
  \section{Слепая печать}
    \vspace{5pt}Русский: \href{http://vse10.ru/my/certificate/ru70119}{\textbf{230} зн./мин}
    Английский: \href{http://vse10.ru/my/certificate/en70119}{\textbf{193} зн./мин}     
    ~
\end{aside}


\section{Образование}
\begin{entrylist}
  \entry
    {2010 - 2013}
    {Экономист}
    {\href{http://www.fa.ru}{Финансовый университет при Правительстве РФ, Москва}}
    {\emph{Институт сокращенных программ}\\
     Специальность: <<Финансы и кредит>> \\
     Специализация: <<Банковское дело>> \\
     Дипломная работа: <<Анализ рынка потребительского кредита>>}
  \entry
    {1999 - 2005}
    {Физик}
    {\href{http://www.msu.ru}{Московский государственный университет им. М.В. Ломоносова, Москва}}
    {\emph{Физический факультет}\\
    Специальность: <<Физика>> \\
    Специализация: <<Теоретическая физика>> \\    
    %Кафедра: Квантовой статистики и теории поля \\
    Дипломная работа: <<Стохастический подход к решению уравнения Шрёдингера в асимметрическом потенциале>>}
\end{entrylist}

\section{Сертификаты}
\begin{entrylist}
  \entry
    {03/2015}
    {Pattern Discovery in Data Mining}
    {\href{https://www.coursera.org/account/accomplishments/records/j4d7DMbyxrQ9WV29}{Coursera.org}}
    {\emph{University of Illinois at Urbana-Champaign} \\
     \href{https://www.coursera.org/account/accomplishments/records/j4d7DMbyxrQ9WV29}{Grade Achieved: 100.0\%}}
\entry
    {04/2015}
    {Text Retrieval and Search Engines}
    {\href{https://www.coursera.org/account/accomplishments/records/6A8D9hJzGFFycGnM}{Coursera.org}}
    {\emph{University of Illinois at Urbana-Champaign} \\
     \href{https://www.coursera.org/account/accomplishments/records/6A8D9hJzGFFycGnM}{Grade Achieved: 100.0\%}}
\entry
    {в процессе}
    {Cluster Analysis in Data Mining}
    {Coursera.org}
    {\emph{University of Illinois at Urbana-Champaign}}
\end{entrylist}


\section{Профессиональные интересы}
\begin{itemize}
	\item хранилища данных;
	\item data science;
	\item machine learning;
	\item big data.
\end{itemize}
		  
%Имеются собственные наработки в области разработки ХД: 
%\begin{itemize}
%	\item программные решения
%	\item методики по реализации технических процессов
%	\item подходы к организации работы команды аналитиков и разработчиков DWH
%\end{itemize}

\section{Увлечения}
Спорт (ролики, настольный теннис, горные лыжи), наука (физика, история), путешествия


\vspace{50pt}
\emph{24 мая 2014} \hfill \emph{Солдатов Дмитрий} \hspace{10pt}
\vspace{5pt}
\begin{flushright}
\includegraphics[scale=0.65]{img/signature.png} \hspace{20pt}
\end{flushright}

\end{document}
